[3DS] MHXX 討論區 (13)

[quote]集會所關鍵任務

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

l,

お守り集め→ カマキリ狩れ。
真鎧玉集め→ カマキリ狩れ。
HR上げ→ カマキリ狩れ。
お金稼ぎ→ カマキリ狩れ。

MHXX
Mantis Hunter XX

新post留名

咁快搞掂

新手想請教下弓裝
弱點特效+超會心係咪對有+會心嘅弓先好用

65 1374 8118 4609
二名Z 順

sorry, 剪緊頭髮,洗完頭返入嚟

剪住髮打咁勁

所以頭先用弓咪三貓囉

隻怪有弱點先好用

想問下防具合成果啲材料點先有
我只係有頭嘅材料

你開銀嶺

屌
以為你地捉左

見 1分鐘返集會 就係殺左

冇為意

又一個post咁快手呀

唔打住了,sorry巴打

你地唔開任

我諗住會重開隻眼

最憎d廢但係煩到死既怪

係呀講緊你呀影蜘蛛 靠地形玩人既仆街

帶粉塵

蜘蛛弓洗唔洗配增彈同變則

唔打住

打撚到無晒藥

打隻眼G5真係慘撚過打白疾風G5

冇晒粉塵 睇住屈牆角都救唔到

無計
之前果下都睇住冇晒粉塵
中左猛毒都救唔到

之後就到自己

有冇幫打可以幫拖打鋪天眼g3

65 1374 8118 4609

G二名最憎真係有白疾風嘅任

49 8044 4802 0780
一人一任

-2

特殊許可限定 HR解放先好入
16-7331-9988-9241 -3

想開特殊許可，有冇人可以幫打鎧裂？
５６ ８９９７ ３４０３ ８９２２

有無大神幫打HR8 角龍
自己一個打30幾分鐘，3貓埋

已過檔

03-1739-8814-4432
Hr 8角龍跪求carry

一火

原來之前掘到粒好野，今晚整套螳螂裝先

冇人答

鏖魔G5唔難喎

一場出晒大細金

食埋飯打
G6 鎧裂 鏖魔

Bye Bye 加油喇巴打，之後跟街場清KEY啦

迅太限界突破升爆配磨刀定業物好

混裝常組既技 你參考下la

石 咩技?

25-7826-9600-7638
老山龍緊急, 有冇巴打可以幫一幫

白疾風堆豪黑毛有冇咁難出
打左6場G4一條都無

讓你一窿

有無場

特殊許可 22-6473-6990-4695
超矛碎蟹

唔記得
起youtube 見到

啱啱查過, 用通5 3S, 可將變則改茸食

獰猛6卷係咪打斬龍個啲

茸乜鬼呀 弓手裝d防 一係唔中一係秒 高攻d咋咋臨完場好過啦

我反而諗緊溜4 連射5出挑2超會心同溜3 連射5 要增彈 集中
邊樣既dps高d?

溜3連射5出挑2超會心 VS 溜4 連射5 要增彈 集中

蜘蛛弓增彈係擴散

冇強走呀大哥

YES
練勇氣太刀好對手

打G3

我指溜4連射5 其他既無屬弓

有
22-6473-6990-4695

互洗強走ok

唔應該用雙劍 好又難騎

我食完飯有位就入黎玩

MON星KEY係咪街人黎 唔識用貓又要用仲搶住開任

打一轉其他等你

我帶炸彈
把野放眠

67 2849 6507 6099
0000
G3 KEY

一陣sammy黎我實踢佢走 一係佢轉返人 屌佢復活上手都冇小一條命差幾遠

係咪lihkg友黎 特殊限定打普通野

計埋sammy仲有冇位

g4 緊急 求救巴打幫手
47-7686-3370-2210

有冇人幫打1大型狩獵
14-7661-0499-7815

食完

一人一任z順
27-8872-3009-9826
hr解放以上

有呀 入黎
22-6473-6990-4695

黑炎王 g5好難打

thanks入左

又貓頭鷹 頭先兩個人就打左 原來好撚易

-1

集6斬龍卡關

係咩 以為普通Z順 岩岩我開

一陣可唔可以比我開場重甲

你黎嫁 當我冇講過 玩開都知我地打特殊許可
我冇諗過仲有咁多人未上hr100 除左hkg班圍爐撚

唔得 特殊限定

差粒重甲濃液

重甲實有人同你打 新仔解放完實打重甲做螳螂裝

打條檸檬轟都可以食晒３個果實，咁你玩貓又好難唔帶復活上手既
你打飽佢

著左套減21雷耐打電龍

你一直在玩

一場4粒

打青電主, 大把

好意思笑人圍爐

有無Z順房?

隻角咁都唔爆

Sor喎 前排日日幫fd刷裝 無乜點升

得啦得啦知你勁 你用貓同人一齊打超特啦 天眼白迅荒鉤朧隱 你揀一隻搵人同你打贏先講

PASS左我個TURN 打埋我有野做

做乜搞到咁呀
我都去打埋條重甲先

無 我出去打獰猛證

喂阿哥 佢而家冇份打既 我想打超特係咪要搵個過到既人一齊打 踢走個打唔贏既叫圍爐 你訓醒未呀 你自己去hkg睇下乜叫圍爐 睬都唔睬你就叫圍爐啦

終於有人出聲

又限乜又限物又話要踢人

索性開谷打啦不如 起碼唔使用呢度做chat room先

嘩，你講到咁大義，我差Ｄ以為係為我一隻貓，食足６個果實再貓３次添…
明明３個人一人一貓，睇來係我廢，累到你死

大家冷靜D

39 4965 2672 7801
Z順 -3

打完ds番黎又有花生食

沖涼

開左個谷, 有意pm

得我一個限呀你都痴痴地 話要解限嗰堆你唔屌 專登走黎嘈埋一份

閃人先

已入 起定爐先

唔該哂 我都休息下先 隻銀嶺好厚血

你自己撩我先 打獰猛轟食曬果實又點 贏到咪得 你講到自己咁勁叫你用貓同班巴打去打超特又轉移視線 洗唔洗同你用貓打到贏為止先叫唔圍爐 到時我唔踢你自己都會走

打個機姐 嘈少句

24 3782 4189 9923
0000
G3 KEY差巨象 就緊急

貓咋?

我俾人射到硬直死撚埋兼俾同一條友話閃唔中隻野又點計

不了 下次踢你走比其他人入

小二 黎一牒花生

有冇手足幫我手升HR4 隻大佬好勁自己唔夠揪
60-1853-8425-4415

打機啦唔好嘈
香港人真係大壓力

入ed

我冇壓力嫁喎 可能有啲高登仔過左黎

有冇巴打知整螳螂裝腰同手果2種蟲係邊到搵到?

密林

密林,孤島

勁到 我都斬唔夠10刀就完左

睇下日本仔練習玩盾斧

26 2723 2249 6994
Pw1111
Z順

條友雷都唔緊要

雷撚完人又唔知, 走黎屌我咪開佢波

G位裝打下位龍 係咁上下

大蝦細

花生花生

我以後唔打團戰喇 好撚不安呀！！！

-1 無限hr

下個PO名 - HR冇100入PO死全家

單屌黑雞啦～

畀次機會 我未夠100 但我無圍爐啊

有冇巴打可以幫打螳螂

52-7722-7072-2537

HR100都冇果D自己開谷圍爐啦

野團冇人入

比黑雞屌

打咩可以快刷HR啊

開個Z順練武
有冇人會入

打咩都好 打密d hr就標得好快

刷定緊急

抖陣先 自己努力啦

THX 巴打

G3 緊急 求carry
65-3994-7460-1218

Z順
53 9920 4146 5490
8964
冇人過一陣就關

等多個先 試新武唔敢兩條友出

g4 緊急 求救巴打幫手
49-0657-1398-0969

收左？

等緊過100之後 sammy carry

謝carry 藥都未啲就死左sor

次次訓左都唔比我三段仲炸飛我算點

第二次唔係我

跳左落崖

屌你啦以前鋪鋪都係你carry我

係街人既一早走左場

請問有冇人可以幫手打銀嶺同埋貓頭廌超特?

56-9555-6891-7821

個個都神石

唔係話超特難過極限140雙金獅咩 見果陣有人同X田講既

我無

唔該晒巴打 雖然唔知打緊乜 好似玩緊其他GAME咁

56-9555-6891-7821

超特Z順, 邊隻都得

巴打套黑炎搞成點

個個螳螂裝都護石出三招技

唔關我事

OK呀 開始打G1,2

出3技唔難啊,只不過係3個垃圾技

我知唔係你講 但你打緊我諗都係你carry

我小薯一隻何足掛齒

03 6120 7510 8983

刷螳螂，

我仲未有校服

無神石咪鬼整校服啦

攻10，聽5

屌著先

大家好～～想問下空戰大劍配咩裝好啲，同埋咩大劍好呀？唔該。

不過no doubt極限金獅一定勁d

贏過咁多超特仲小薯

打打下斷左。。

再開

33 6596 6631 8473

超特一多人打咪又係出氣袋
燼滅唔計

00 1889 8607 8826
Z順-1

成日收刀諗住避技先發現自己用返武士道

武士道玩壞手勢

係BRAVE玩壞手

55 3535 4613 6689
煌黑龍 -2

真心

老實講而家見到重弩就驚

無帶屎???

我淨係諗有邊隻要打多過1次咋

唔講咁多 sammy好波

新手玩 d採集任都唔知要搵乜
打怪打左半信鐘都唔死

Sorry for unskilled

重弩真係玩心跳

有冇巴打幫手打兩個上位大連獰猛
想拎餓狼技

天眼 衰左好多次

記錯左天眼都打左好多次
淫魔都應該下下秒
清完G5要試下

G2 村依賴 大型狩獵 五隻跳跳
13-7954-4528-6507

你有冇打緊？

藍色箱有張地圖另外有張野

將另外張野放去紅色箱就得

我玩到體力都冇哂

竟然貓得一次

我貓果次係比隻鎧龍亂入頂左一頂再比斬龍combo先死

G2 村依賴 大型狩獵
13-7954-4528-6507
求幫

盾斧轉玩重弩，自己都驚

我玩多幾鋪差唔多
聽日先

SOR,手殘

咁我睇電視啦 今晚都小左人 Dev都好似唔多見到

採集任去睇wiki

EVA巴升到幾多hr

想陰我無咁易

要我玩閃避球

77

訓練你技術啊

成日都出唔到個加經飯 進度緩慢

見我玩咁多場貓咁多次京就知我技術有番咁上下

就追到我

我8x 被人笑

有有巴打知G幾先有真天眼

到底我打緊Mon hunt, 定還是跑緊馬拉松

跑到仆街 冇閃光真係有排打

下次十五閃大神島算

整完武器同校服升埋lv得翻十幾萬，
有冇揾錢好方法？

-----無咁多資源變賣著

岩岩80

我想斷尾

打一次就夠整

冇野啦

擺野個箱10頁full洒
做咩任務可以expand?

有冇人同幫我好快咁打上位火龍

13 2757 5157 1630
0000

擺野個箱10頁full洒
做邊個任務可以expand?

收納書呢？

[
url]

集6 斬龍 求幫
01 0093 2497 6579
1111

唔該哂

解村任

唔該哂 卡左成日

有無z順場

你開

46-0592-3694-8297

-2 -2

入左

-1 -1

有冇場？

巴打入左

你地打咩

交換卡片先啦

講麻煩轟龍都算數一數二

青電敢認第二冇人敢認第一

單隻無事
佢同條蛇一齊果陣我真係

你班友痴線

無機會騎 早知用重弩算

青電個頭劈落黎個下真係精彩到 我見過最高記錄一下死三個

加一

再加一

我專登換雙劍黎騎

Karen巴取代棍既存在

就即刻試場青電

屌，成屋上唔到綱打唔到
HKBN個垃圾電話又唔通
起碼比我知整緊定乜喇

我終於騎到兩獲

嘩頭先劈落黎個下啱啱喺隔離 過半格都中招

我都hkbn 我好順冇問題

你9百防再加我蟲棍加你防應該死唔去既

頭先中左閃彈照樣一野劈落黎
好彩反應得切

死就唔會死 除非起身再中

屌
出完post之後又上得返
明明頭先興過火屎咁打128100想屌柒個CS
重要cut鳩我幾次線

你估兩場之內kriz巴打上唔上到100hr 我棍打超特

想

呢排網速慢左好多 打上去又叫我speedtest 屌佢個test同實際用根本兩回事 cs話搵師父上門睇要收兩舊 戇撚尻尻

Karen巴

打埋下一輪就訓

早知唔好去咁盡啦 冇得挖料添

Kriz係邊位巴打？

屌幾驚打死佢

新異名多數頻死都唔過區 係要同你死過咁款 冇人有觀察眼好易打死

超特了

Sammy打贏個次我用貓 用人唔知點 泰山壓頂好似秒殺招

Oh shit

Sor karen巴 漏左你

做乜唔等埋

做乜鳩係咁斷

sor

好撚癲

今次完全冇機會埋身打

真係last啦

可唔可以俾啲時間挖左彈先 同埋放大爆唔好貼埋去 會整醒隻野

Ok

ok

Sor

訓
88

真係好撚難

滿血一下死

成千防+精靈加護 都扣一半

我全場淨係圍住佢轉 唔敢埋身

青電既超特到底會係點

我諗冇天眼咁難打 青電主攻擊間隔冇天眼咁癲

成日會有人中插尾起地下放電一招滿血898
or
比中間粒石加連技玩死

好似係

山東魯尼同我講話超特拍得住百四公會
最後試左成粒鐘搞掂燼滅

有冇場

有冇一個任務係淨打G紅跳王？ thanks!

應該得採集任

請問呢個係點去update呀

黑炎王G5真係好惡打，4個人打成日都比青電主搞到3貓，但係一搞掂左青電主就易打好多，感覺青電主難打過黑炎王。

我想問下太刀 藍氣定紅氣高攻？

想問劍聖同增彈頭係咪要鬥技大會全武器A先有

入到eshop都冇更新 而家連唔到線...

新手留名

唔該哂 佢update個位同之前唔同左

真野惠里菜

咁好心機用貓打

最底

青電爆角後食閃,同黑炎王爆翼一樣

唔係 我油黑左我個名姐 村☆10緊急天慧龍黎

頭先冇留意到

全clear係全武器定係是旦一樣都得？

所有MHX既鬥技大會CLEAR過就得

天眼裝勁在乜野
好似咁多人整嘅

26-5128-4084-5278
G1 打key quest 有無巴打幫忙

呢個先岩！

師兄好波

想問去到村幾多星係G?

好似得上位 我打呢隻天彗龍上位☆10
打左四十幾分鐘
村有G位應該唔係人打

村10高難度果堆咪G
但血量同集會所上位差唔多

高難度點先會有

清埋村10堆KEY同緊急
利申未打

打完村10星KEY同4個緊急任 好似係

其實以家大劍三段痛d 定四段痛d
同埋天彗龍個招轟落地同超大範圍轉翼應該點走位

點解開唔到防具合成?
有飛船，村去到7星，hr解放埋都未有得用?

解左灼殼任未?

可能無，係邊度架唔該?

村7 key quest

終於google到個清楚d既開放條件啦，
有好多都講得唔清唔楚咁

其實呢個網幾好

呢個網仲正

金獅大劍算唔算雷劍頂端？

奇撚帝

雙刀 有咩推介

黑龍

煌黑?

黑蝕配匠2

大家知唔知真滅龍蟲棍 要打邊隻龍先有

你講緊黑龍定紅黑果把?

煌黑個爆gg左 應該係紅黑 條龍要咩條件先會出

把

hr95

仲
thanks 仲要衝多8hr

等等先
黑龍唔係煌黑喎

紅黑升hr就開 我唔記得幾時開
入街場打好似無問題

但天帝同旦明呢兩把都好低斬味

呢呢兩把

哦原來係咁

有冇巴打幫手打隻天慧龍
12 7861 2541 1424
8964

有無巴打知

旦明配匠2就好好用

你唔講真係唔知 同埋隻野好似變青色先會放大招

巴打係咪未打 互幫好唔好

冇神石 套裝真係好難搞

不嬲都冇4段依樣野
傷害最高儲3段已經到頂

冇石就用燼滅 d技都好夾紅黑武

砌好螳螂裝啦 唔搞 慢慢掘石就算

以前2G 閃兩下 以家閃3下

你講緊勇士強4蓄？

閃1下=1段嘛唔係咩

可能我講得閑衰閃兩下大攻d 定閃三下應該咁問

霞龍 70-3515-7208-5848
-2

60 6836 0070 4229
一人一任/螳螂

其實用咩style?

好混亂呀等olay巴打答你

有冇巴打幫手打隻天慧龍
65 2362 6603 9472

天（慧）龍你自創嫁

有冇人知喺邊update

搵到了 要自己search 遊戲名

白疾風 7
32-4184-2093-5479
-2

新出勇氣毛 冇動作值睇 又好似有4蓄 利申 鳩估

用回斬味蟲 超正

有冇巴打再黎打下天眼超特

sorry 放1999 算啦
btw 天彗龍有咩方法避到殞石撞地球個招同大範圍轉翼

想打返把薩爾達弓，有冇巴打有任？

而家可以DOWN番

佢飛上天到撞落黎大把時間 收刀跑見到撞落黎就飛撲

緊係用武士道雙刀斬翻佢轉頭

用慣空戰唔識用其他

咁轉翼呢

thx

有冇巴打幫手打薩爾達？
60-9799-5346-5006

唔知邊招

殞石 我睇色彈避
大範圍 你埋身會冇事

如果你係冇事道 應該一定冇事

隻翼一野吉落地下 之後成條龍迴旋轉

祖龍有冇人打

用空戰大劍打得好辛苦

邊隻蟲可以回斬味

29 9058 6507 8360
燼滅炎 g1打起

lv1打起先真
-2

殘體勿屌

空戰可以用2段跳迴避 招大範圍轉翼

試下先

29-1542-4581-1556
求幫打緊急
Hr8升9 打角龍

原來係超力G
超力G配braver輸出幾高
但真係好慢

揀完TYPE再餵番速蟲唔算慢

勇氣棍唔識玩 求教

Cloud巴 唔該哂

大雪主 g1-g5
34 4843 0023 4014
-3

整左全力喎

係咪今集改左揀完type之後冇得再tune番D數

打天迴d人成日退任係咩玩法？

冇研究過唔知

黑炎王9-g3
17-5836-0393-9584

1.超力磨刀虫 红水收虫带磨刀效果
磨刀虫喂养起来比较简单，图省事好用的朋友可以选择这种
猎虫1-3级：无脑塞力，3级进化选择亮了的第二项， 此时三围：7/1/1
猎虫4-6级：喂3级力，此时力达到阶段上限，转喂速，进化点亮的第二项 三围：10/1/7
猎虫6-9级：无脑喂速喂到满速只选第一项升级，此时已经进化成型磨刀虫，剩余点数可根据喜好分配 三围：10/1/16

睇過好多養虫心得 超力G配勇士都叫堆到 力150 UP
我都唔知點解 本身玩開速虫

特典送10個複製鋤頭

屌我俾你算啦

14 7231 5572 4744
8964

祖龍

力150up 明顯係玩重炮蟲啦
10/1/1X 就夠 你係要回斬味緊係飛快啦

勇士mode有蟲聯手攻擊
所以可以 20力-1重-18速加傷
當然隻蟲距離down
速唔洗太高
加d重打怯隻怪都ok

玩武士道太刀成日用臉接迅龍招二連砸

大雪主g3-g5
60 6664 2089 7246

佢本身重down 加重仲有用咩

重down唔代表完全廢左嘛
磨刀蟲極速都係飛3個回避距離
咁短距離不如加d點落重破壞部位同打怯隻怪
不過速高收蟲快d
睇使用習慣啦

弓你地玩武士道定勇氣
諗緊用蜘蛛弓玩邊樣好

黑龍三兄弟
點解祖龍好似最輕鬆

我覺得黑龍最易喎 祖龍落雷最煩

勇氣弓你唔確保企定定三蓄+二剛可以打出硬直比你爽射好難好用過武士

蛇行fing 尾 冇黑龍咁密
係地個陣落雷 冇紅黑咁密 又冇咁難睇

飛天落雷可以用 回家玉

利申: 淨係打過一場

試下閃完向橫走?

第一下唔應該J回

回家玉咁誇

祖龍心諗一句

求 幫手打 火龍 53498120484736

遊戲台碌到好底先搵到個post

拎把輕弩清村 射幾飛就完場

撚緊life4dead個PO

閃光彈->鳩射->閃光彈->鳩射->閃光彈->鳩射->完

thx bro help me

街場幫人打完G6又走晒

23-3946-9472-4035
鎧裂 超特
要HR100 先接到任

我見到你
條友都冇上水啦

想問下今集XX係咪一開頭簡完個type之後
就無得再改番？
一開頭唔識日文亂簡左

有得轉

唔知邊位巴打招待我過場 佢自己又好似唔係房主 個房主又狂loop青電g2 on撚99

下畫面果個調合係咪廢左
要自己轉1x頁去搵要合既野?

可以係邊轉？
想問下果d type係咪就係咩勇氣，武士道果d?

仲想問下我點先帶到隻貓同我一齊打？
同埋係咪可以買貓？我見好似可以有幾隻貓

用人去自宅個箱 スタイル。狩技の變更到轉
貓就塊大板到第二行set帶邊隻 係可以買 四村都有得買 同行最好揀回復貓 因同行貓攻擊輸出低

Hr1 緊急任求carry

64-0422-6523-6583

收到晒 唔該！
好 我研究下先，咁係咪都可以比佢地學咩回復技咁？

打超特?

係咪有位用弩巴打 thx

10 8533 9024 9929
8964

超特
要HR 100 先接到任

我會開 鎧裂 鏖魔

普通G位怪/二名非3p都算自己可以solo慢慢打
檸檬真係 變速變到老母唔認得

首先技有兩種 一種主動一種被動 主動技你一裝就發動 被動技要你用嗰下先有 被動技有分每個系既專用技，買返黎就有既技同學既技
1:好似回復系就有真回復笛 其他系既貓學唔到 2:買返黎就有既技可以刷 即係玩貓主流都係放飛鏢 你咪刷技刷到有貫講同巨大兩個飛鏢技囉 3:學技係可以用一隻貓有既技教俾另外兩隻唔識既貓 每隻貓都可以學兩個技
最好諗下想用點樣既貓 開個條件問下巴打有冇俾隻你 刷就真係有排刷
同埋初期冇裝有地上最強呢個主動技乜裝唔著都俾平常勁好多 強烈推薦俾新手

有冇巴打可以幫手打場3連獰猛化鬼蛙
64 1152 7968 9243

仲打緊嘅

琴晚冇打

宇宙處女係邊位

HR185

出發左,射射

冇興趣 我大把特許都未上到G5 而家街場啲人個個都追進度冇人幫拖 搵特許場啲房最小七成一個人尻等

三缺一等左半個鐘都冇人
佢房名寫左四人先出發

完全冇我既事

有冇人想打岩穿
z順一齊解 HR不限 因為唔會打超特
26 2766 1782 0629
1234
-3

G1~G5完

番谷圍爐啦你

4個字都無人入 收得皮

睇埋電視黎 我都要升

咁玩番武士道算

事實係岩穿冇人鐘意打
走去搵街場都係得小貓幾隻
好彩仲有z順

between 岩岩入黎果位巴打我頭先行開左咋唔係冇人

房已熄 仲有興趣升既入我依家個場啦
街場-2冇人入
38 7921 5253 3304

求救！
有無人知道邊度有得整3ds xl 十字制？

個左制壞撚左

唔該有冇巴打幫打緊急老山龍
等左好耐都冇人入
42 2667 8111 4861
感激不盡

唔見左？

入集會叫我update
但入eshop 無料到

仲未派彩？

hi I am back...any game?

x2

搵到
武士

X3

搵到啦

我仲係唔得 點搞？

Search name

上面有巴打貼左二維碼

更新左咩

有無巴打打薩爾達弓任?

集6 緊急千刃 求幫
05 8025 0884 1046
1111

想問下點先可以用fd子個功能入場
加左個fd但係有得入到佢場有時唔得

有場沒有？

早幾日我都開左 但冇人入
最後solo都係二十分鐘打完

想問點down

14-5084-0757-1495

打緊未?

打完了 唔該哂

有無Z順場J

開波 有無場

終於可以同無明弩+螳螂set講byebye

轉咩貫弩？

40 7721 3260 2005
1999
一人一任

唔該晒！！好詳細！！
貓可以比架咩？
同埋 咩係地上最強主動技

我想問除左黑炎同螳螂裝之外 仲有咩裝好用 主要用太刀多

點樣更新。 求救

3ds開相機 scan個二維碼

貓係可以俾 不過收既人要由lv1升過
地上最強裝左要裸裝先有效 這啱曬你啲新手 反正初玩整裝都係得幾十防

轉咗用咩

同埋地上最強冇得刷 係限定配信 即係而家已經冇 你要可以搵我

曙光弩

我想問空戰麻片係咪未到HR 35之前都係用住紫毒姬先?

講真我好怕打斬龍 移動性高好難騎 反而火龍系列就好打 頭先兩個雙劍過g4紫毒雞

問下你個sammy巴上次同我打超特燼滅係咩環境

你想講就講 串咀就不必啦 冇興趣同你嘈

我記得你套螳螂裝唔係出到4招輕弩技咩

仲有得勁啲?

想撩交嗌咪你呢D撚樣

叫你問下你成日叫既Sammy巴都可以發哂矛咁

仆你個街攞左啲野

而家混裝少左兩招技添

無明弩->曙光弩
多10攻, 冇窿但我粒石keep到以前果四招技
混完裝高防左, 耐性都好過螳螂裝

新手想問下
Z團係唔係姐係一人一任咁解？

無啦啦問乜撚野屌你老母 我又唔係同你講 你答乜撚野爹 你有野想講就講 有乜撚野要問呢個問嗰個 死白痴成個小學雞咁專登撩交嗌 你唔撚俾人屌就身痕

quote你句野又話搭嗲

仲好意思笑隔黎小圈子

佢而家勁到唔駛著裝

繼續吹

我想問黑炎王LV7點解參加唔到 係咪有啲野唔比帶

no item

Karen巴打緊咩

係

打機啫 洗唔洗嘈交

A--->B -->

-->C-->D

一個z形

房號：50-2339-4559-8261
有冇人可以帶我過左隻G5青電主，
街場輸得好慘⋯

打G位出下位料

D人心胸狹窄叫佢問下佢老友都可以屌哂老母
都唔知做乜鳩

thx巴打同樓上巴打解答

我第一句已經叫你有野就講 你唔講話我小圈子 你傻左踢呀 仲有乜叫你個sammy巴 挑釁人仲話人小圈子 你真係痴左線
你地高登仔隔離圍爐圍得咁成功見我過檔有人一齊打就專登黎搞我 好心你就咪咁無聊 我同你地三九唔識七 你搞尻到冇人同我玩對你地有乜得著 而且玩家唔只你地 你咁得閒搞風搞雨唔該做返啲有意義既事好過

27 5264 5350 7733
Z順
HR9或以上

咁癲

白疾/ 岩穿
Lv2 開始到 lv15
有冇人打

又發癲

一貓就完?

準備清村打畢業任

19-1555-6225-2838
8964
HR12以上入-3

你清左燼滅未

自己down個混裝器

我發覺只要你有粒貫2 ooo就砌到

巴打你差幾多任出螳螂
陣間快趣幫你清

3空戰

輪姦

有冇巴打得閒幫手過g1緊急
45-3892-2249-7101

明白 不過我諗唔洗啦！我自己研究下先，同埋練下技術先haha
唔該晒！！！

係咪有巴打入左我場幫我？

想問如果想玩空戰麻片 又未到HR35用轟龍/霞龍
係咪用住紫毒姬先?

騎左6-7次

得1LV燼滅

等你覆桌超特燼滅

轟龍裝

巴打我想問今日更新佢派果d野係邊到拎？

垃圾燼滅刃

19-1555-6225-2838
8964
HR13以上入
-1

dl任下面

屌好撚煩

BTW 檸檬恐暴多血到死 同超特一鳩樣

乜田你撚狗到無野撚呀

前幾日同個fd兩條友打呢隻
佢貓左兩次我直頭叫佢唔好出黎我自己處理左佢
射撚到我彈盡咁滯

70 2141 3348 0940
幫幫手打古龍之大寶玉

見佢講燼滅咪諗起我同你果幾鋪慘痛經歷

結果我叫佢問你果次咩環境就起哂槓唔知做乜撚

G4 KEY 連緊急
66 4989 8677 1918
0000

我見人係咁樣

果次你地3槍我1盾斧 追燼滅追到仆街之嘛
講完 唔好再搞咁多啦...

不過我又想知你個fd無啦啦發癲入我數又係咩玩法

係鬼三槍 仲有你一直在玩控場片

我又想你呢句咩意思

有冇巴打一齊升hr 宜家得3 或者有高手入黎carry都得
30-326772206623

控乜撚野場片呀
我拎住盾斧架on9 我把麻片升都冇升過
果句咪字面意思

本來乜事都冇 點解係要撩起人把火同你嘈

你一直在玩 = Image

我又係字面意思叫佢問你

你字面意思又話我搞事

真係得意

佢自己on9發老脾唔識控制情緒又話我撩佢把火

好撚野

我就睇唔到我句野邊忽撩9佢

你唔認可以點算我冇野同你講

想問下閣螳螂同燃石炭D護石質素有無話邊個好？

問就叫佢問左
一黎就有心撩交嗌都唔知做乜鳩

想幫fd咪出聲

我打得好屎唔好太介意

禾法國其他二名都冇佢咁難搞

次次嘈到有佢份

巴打唔該哂

68 1568 4415 6630
8964

一人一
我主要開白疾

輕弩係唔係唔一定必出彈導強化?

求幫爆鎧龍頭，要重龍頭&#27579;

用brave重弩行前面成日4貓

唔一定
我而家有兩套, 出彈導果套唔要連擊for打D走黎走去
唔駛走咁遠都射得到1.5倍距離

識屌一定自己屌怪 唔會比人屌
利申 比怪屌

都唔係第一日嘅事

岩岩砌左套螳螂裝，如果想掘護石係咪打番螳螂個任會好d?

不能同意更多

邊條友次次攞兩份藥

原來有備而黎

lv 4兩個人夠做啦

你地唔明我求緊磨刀石

有冇人幫手打G3 KEY 任

23-4762-9938-7979

藍斬彈撚死隻野

thanks
我都砌左兩套

想問埋狩技配咩好？

閣螳緊急求幫手可以互幫

64-2312-4406-4724

pw:8964

全彈裝填

原來打到成個箱都無晒磨刀石

47-1200-9435-8725
G1 升hr打key
有無巴打幫忙

泡狐龍武器再升上去係咪會變天眼G1?

定係兩把嘢嚟

我見天眼武可以直接生產g級，黑炎王武就唔得

所有二名武都要再整，另外一把野黎

黑炎王把野都係要直接整，不過唔係G而係要由lv1開始強化到G5

升g4 任
01-7910-0951-9656
求幫

有無巴打幫拖打場超特殊燼滅

07 7824 8890 1889
求幫拖-3

唔係唔想幫
而係以呢幾日既狀態 入黎都係四貓 阻住地球轉

想問下今集考試任係咪要上下位村任全清？
我清晒所有村上位但9 10星得藍clear
下位上集清左但無左save今集唔想再來多次
會唔會有d 任係集會所？
想要金冠係個名度

全清有金冠係個名度?

你係key定緊急

緊急
天彗龍

一人一任未過100hr有無人玩

me

以我所知係過左考試

唔係HR過左100打超特許可咩

打贏自己開既任一超特殊許可先有

唔清楚喎 有冇巴打講下點先有個冠？

我係打超特許可
但係唔知過左村考試係咪都有冠 所以先問你

打二名怪既超特殊許可任

過左就會有金冠

得2個

辣殺驚熱潮已過無人玩

有

有冇房號

你開啦不如

46-3512-9523-3898

好細隻

做乜個個都係一入黎就走

返黎啦

係咪要自己開先有？
唔該晒！

有分大細冠

on9 斷線

終於都解完村長隻天慧龍
可以整到桐花裝

想問下大家知唔知呢套係咩裝

彗

武士 雙刀 上位 合邊把刀好

屬性無效通常都係煌黑龍
好似係

同人打左幾次老山開左把老山太刀，用黎過渡幾好
係差套G位防具，有無巴打有過渡裝？

ths兩位 不過好似耍用屬性先有用 我玩黑滅龍棍作用唔大

同埋想請教下 個名後面有皇冠 係咪要打銀嶺

天慧

用太刀就斬龍裝啦 勇氣mode熟左任你屌打

二名角龍G5一回

03-3801-4751-3575

呢度有冇盾斧高手
用勇氣打D郁黎郁去既龍好難打

又燈

完成任何一隻二名嘅超特殊許可就有皇冠btw係咪完成嘅超特數目會影響皇冠大細？我暫時淨係打左一個超特 但係好似見到有人個皇冠大d

telegram group

走啦仆街

( Show Blocked User - 傻Pooh )

仲以為釣魚

又join咩野group 阿

巴打可唔可以講下勇氣太刀心得
成日迴避同納刀格檔做唔到取捨

又上黎post招人 係咪on9

係都靜靜雞

Show Blocked User - 傻Pooh

緊係出面自己開個新post招人
自己想點推都得

終於過到村最終任
打左三次先過到

近戰都係你追我逐㗎喇（除非單P

早腸power powerful

其實睇你有幾熟隻怪既動作同攻擊timing
唔講團戰，齋講單屌，你熟隻怪既攻擊模式自然知道邊下可以反擊，邊下唔可以，派生呢d用多幾下就熟，反而勇氣太刀注重既係你反擊既決定同timing，反唔反擊？收刀避？左右斬走位？呢d就要睇你對隻怪既熟識程度

想問下G1黑炎王點開通 已打晒1-10

自從入咗谷之後 屠龍勁咗 掘料多咗 啲護石仲次次都3s神石添

我阿,仲升到HR100添

村咁鬼多捕獲任

薩爾達弓真係好正 連5
套裝再開埋 攻大，挑+1，無傷

廿粒貫1好收手

打左成個鐘街場超特銀嶺都過唔到

依家好難搵Zelda場

唔是掛

我又諗起果鋪

黑炎王第7關，單挑應該點打佢，成日打佢唔到 又唔夠閃光彈用

無傷實用咩

滿血加攻
都幾煩，要成日食藥

依家有得down

無傷唔配茸食／節食好肉赤

34 7162 2899 2335
白疾
Lv5 - 10

pt根本用唔晒...
利申有1M4 PT

減價果陣買定多d藥

街場拎弓三貓

係咁見班近戰比人扑魚咁打
自己成日比雪打中之後走開解，之後解果下見到地下有黑影知仆街

草藥學都得

有無大佬今晚得閒幫拖打隻超燼滅 想要個皇冠姐

成日俾細怪HI一HI就冇左個效果

有冇興趣打下白疾
可以幫你打返黑炎

會然你一直在玩機會黎喇

我專登自己打黎練下

係咪7呀 我又打呀

大佬 求幫拖

砌好裝先練
34-1707-6815-5511

打霸龍hi到火山口又要食藥

一定係諗計爆翼先

顺便G位二名任务一共6个，最后一步要求HR100，一个二名任务全CLEAR就能解锁对应的二名防具全二名HR100的任务完成后，联机的时候名字前面是个大皇冠，获得称号神狩人

要打晒先有大皇冠

好似10個就有大皇冠

32701889339234
打G4 key任求幫手

舊果d淨係升左燼滅

有冇啲招係一下滿血打得死人

十個就有咁好? 真係唔使打哂十八隻?!

十隻都叫好...4G解古文書昨喎

真唔真

舊既2名 我有開到10lv得黑炎
其他都係lazy巴 佢地開

仆街有排清任

我自己養得隻白迅同鬼蛙
G裝打LV1-10應該好快既

一隻2名都未開過

單打 平均15-20分鐘

快過一人一任

好似有道理

話說我鬥技場卡關
冰牙龍用乜武好？

終於清晒村789

我打到會彈刀
睇黎吉得好啲先得

2個人打係咪多血啲

唔會

有冇巴打幫幫手洗大強走 目標洗5格
00-8504-1191-1759
1111

想問下二名金獅點開

金獅冇二名

下年會出 等下就有

我都想有

打完老山蟹就有

柒撚左
咁呢啲料係G?

上位料黎架

有冇蟲棍巴打可以教教我
想問下今集隻蟲最高可以去到幾多lv??
我本身用緊廣域果款 lv8
見佢可以升級餵蟲餌 係咪餵哂速就得?
有冇link可以俾me望下?
成日升升下唔夠素材

唔該晒
咁我應得進呢把 定 升滿原先

依個post都好多group下

我lv9-10升力 速去到160-180夠

打唔打機now

唔該巴打 我想問最盡可以去到幾lv?
有冇link可以睇需要素材?
我升到見到舊咩巨龍骨已經唔知係咩

比多半個鍾我之後可以打到天荒地暗點睇?

以前好似有RC，依家都係度求場算

料我都無跟名搵 唔難整

跟你個天荒地暗

好似要打G位火龍？ 利申唔知

想問下上位大劍裝
見切 ， 氣溜 斬味 邊樣會重要啲
有無咩標準裝推介

大劍唔洗見切 集中就一定架啦 仲有拔會乜乜個啲都基本技

黑龍 尾鎚

依到d人刷強走係用行黎做單位嫁

典解村10隻天彗打極都clear唔到

咁改洗兩行 有冇人救我

我ok啦 pan巴係度就開波

得 開機

33 8701 2051 8252
1234 -3 1人1任乜野都打

唔該巴打 雖然唔知你係咪真係唔知 但係work

仆街 未更新

慢慢

係咪乜任都得

最緊要快

你開搬蛋任咪一齊搬
唯獨唔玩老金任

twice 巴save左未?

有冇巴打可以幫手過7星緊任
用弓打得好辛苦

二名野正路都係打返對應既怪先出任

你save左再交返頭先畀你嗰d大強走我

Coming

未 應該要點做 落倉訓教?

yes 交曬畀我後跟著就輪到你唔save重新開機 我就save完再畀你

俾野人就唔save重開 收野當然要save

原來呢d就係叫二名 之前唔係好明點解

z順開任 Ho巴打開任

咁多近戰 下場唔爭位打了

有爭過位?

都係亂咁咁制

have space?

秘藥下次留返死咗既人食 唔好拎

full now有位話你知

驚隻怪死 多過驚人死

我都係
btw g1岩穿2個人捉都5分針內
打白疾7好驚佢死

屌 仲停留係以前打lv7好麻煩既年代

不要再說了 依家卡住LV7

要全2名任全清 再100hr

又可以玩多一排

好快手

打咩任升hr 最快
利申 hr50

見到人地有大皇冠 好想要

有冇人知金剛魚點得到？

比我我寧願要斬7匠7 3s

巴打你地個皇冠點有

你呢粒要金手指先整到

03-5605-3635-1576 z順

過左超特殊許可

夠皮未呀巴打

夠架啦 唔該曬巴打

有冇咁快滿

想問下今集片手咩裝好

Cut 得切放穴

慳番

我多謝你就真 咁多強走益我

斬7我好似見過 匠7就唔知

頭先我打指定怪 所以好快俾街人衝曬入黎
46-4414-8984-3620 pw:0303

coming

食飯

仲諗住打淫魔搵多個人玩住先

屌 捉太多 搞到無乜料

負個靚1 下個任打淫魔

淫魔我有G6

我打到g5咋

我都有, 卡咗一日

兩次街場
都係開頭狂丟閃光打得好順
暴走之後三貓

我打咗場街場, 三分鐘經已變身, 五分鐘死哂

日文名巴打係邊個留明day個hi都好

我剩係拎黎打斬龍爽
格檔個判定有少少延遲 你自己試多幾次
個感覺有d似街霸just guard

我同你fd嚟架喎

死機

我唔識日文

wait u

hi 我第一次玩mh 依家玩緊空戰大劍 無腦跳跳都比人打到 咁樣
上網睇片d人用公會/強襲 下下扑頭 好撚勁

你開啦

差少少 SOR 死左次

okok

兩次一隻叫一隻撞 一次on9 ok

有冇巴打想打白疾7？

淨打一場

我都努力刷護石 把紅黑龍蟲棍 要同時有業物 斬味+2先會勁 要神石先可以做到

可能有上限 斬7 匠4 3洞可能有

我果套出左 業物 回2 斬味2 挑2
回6 3s就出到
混裝

67-7058-7295-4241 pw:0303 z順

三色精華延長
6/6/6 之後打滿速度，剩低全部加力

我想用螳螂裝出到高耳 斬2 業物 連擊之心得 但要有神石

時速231公里

呢把野 我用黎做採集裝放飾品

DevJJ

呢把配斬+2同業物，行紫斬真係用到2046都仲得

我用紅黑個把 貪佢有爆破

【MHXX】アトラル・カ ブレイヴヘビィボウガンソロ 04:51:30【直撮り】

我都想整，但真係冇時間玩，而家好似先差唔多hr60

勇者重弩咁撚屈機既

差少少 巴打太貪刀

最後我比佢秒左

SOR 有野搞 得閒再打

荒鈎爪超特殊許可
求大神幫拖
09-3286-7749-4316

第一次打你岩岩個個15LV任 幾好玩 不過每次差少少好可惜

轟仔係咪好好玩呢?

38 2552 8223 9610 Z 順

打過超特啦 嗰次你有冇份

下次再玩過g5/6都好似會秒 小心d先得

有冇人

巴打有冇位

巴打我入大一

左

我就食飯 等等再開

咖啡一齊打G6?!

巴打我食飯先

一返到黎個個食飯沖涼

有冇巴打幫手打【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）

60-8382-2030-3497

一陣再開

有無巴打唔介意 幫我清一清hr7 兩個任
再打緊急

有冇人可以carry場緊急螳螂
11 5663 5551 9080
1111

出發左

有無巴打幫打G6燼滅/ HR100 UP Z順

你就食飯 我工都未收

00 6957 9331 2866
HR 100 UP Z順
-3

有冇G4 KEY場 唔夠金獅子抽

可能你放工我仲玩緊掛

有無巴打幫拖

幫幫手
好癈

67-2892-6124-9373
G1打key quest 升hr
有無巴打幫到忙 謝

又要打機喇！！！

巴打你遲左入啦

我打埋呢round Z要出一出去

渣ga

我入

唔該E巴！

武士/勇氣槍係咪已經唔洗出擋強/擋性+2

斷左

有冇人打

武士槍唔使擋性, 檔強冇嘅話唔可以用擋唔到嘅招出just grard

勇氣槍用收刀招擋招唔關擋強事, 擋性會唔會扣少d綠血就未試過

如果想掘石,係唔係打番螳螂好D?

－2

火山大礦脈好似快d

有冇場?

即係武士要擋強
勇氣分分鐘2樣都可以唔要 ?

pw:8960
59-7773-6348-3221
打2場黑龍收工

入咗
一齊打

保險金點食 搵唔到

搵最尾x屬+龍屬果類

67-3794-5560-3321 z順

打咁耐架

嘩屌 滿血掂一掂我秒鳩左

我一開就比人打淨1血

搵高防d既巴打食保險金得唔得

你係日文名

一個人食就得 都係得1次
唔係咩?

係，但係我低防 想食卜根性

LOL

951都係秒, 一齊食根性把啦
利申一早食左飯

32-4098-3188-1635
-1
有冇人可以carry打千刃龍

我回到激光劍
係佢插地連HIT我先死

屌

秒撚哂

話左連HIT一麻就死LOL

一下秒兩件

好好笑
一入場死2件

打左有冇四分鐘

青雷表示1分鐘1件

淫魔 丟閃光易好多架
如果閃得中既話

慘 又唔記得帶冷飲

DAN巴等等！就完！

Sor我第一次用蟲棍打燼滅 我轉武

乜咁岩呀巴打

我覺得會死得好慘

4g獵人留名。
今日終於買左
開game比個風格系統 攪到頭都大
各位巴打。盾斧大路用咩風格？有無心得！？

sor
第一次打二名角

轉打蟹

有人撩我打青電主攞金冠 我叫佢打黑炎啲容易既 佢就話我唱佢 打唔贏有乜法子 一係開金手指囉

2名角係痴線

我開始時用咗幾場勇氣就轉返武士槍到解放 我就覺得納刀擋招應該唔會關擋性事(因為個動作係收刀唔係盾擋), 反而勇氣mode x+a嘅盾衝可能用得著擋性, 我冇用勇氣槍, 巴打可以試下

差D輸埋

Sor呀巴打 成日以為自己揸住支棍禁錯哂制

過左就得

用貓好爽

lm

我有訂炎王

麒麟已訂

SORRY

做乜個個食保險金

LOOP

大金呀屌你

其實炎王龍盾斧今集點合出黎
記得4G個時好鍾意用

做咩咁快出發

好刺激

嚇死人

成場淨係洗腳唔敢打頭

有冇邊套二名裝岩弓手。
定都係混裝最好？
依家岩岩上g位 慢慢換邊套？

我個青電超特

仲刺激過4g 140

青電刺激d

有冇場打 巴打

岩岩完下次

有冇人幫打青電超特
65-9191-6676-1552

1分鍾3件都得

痴線

有無人有興趣一齊刷白疾風 lv1刷上去
33 9689 0504 6519

又斷
fataleo巴打瞓先

sor dan巴sky巴
部機無電了
btw唔該晒carry！！

好！唔該晒！下次打過！